D大陸人真係....

岩岩搭火車, 有兩件大陸人一個屁股坐係我隔離, 係三人座位...我已經坐到好埋牆, 坐我隔離果件完全當我係空氣咁, 係咁拎隻手chok尻我... 跟住又係我隔離食瓜子... 咁都算... 佢又坐過少少諗住叫埋另一個“大劣好伙伴”坐埋黎, 屌你四人座咩??!!搭車可唔可以有文化D

果斷頂佢唔順中途落車

佢哋文化就是冇文化!完全不會排隊或者守秩序的！

第一日識中國人？

屌=___=”真係嬲到on__